點解有啲女人個樣咁平凡 但總係覺得自己要配天之驕子？

笑而不語

將心比己 你都唔想配塊豬扒啦

但我唔會要求天使

點解有啲男仔咁毒 但總覺得自己媾到女神

呢個時代條條女都當自己係上菜架啦

香港不嬲係咁
男人係低一個grade
中上男都只可以配中中女
中下女配中中男

係香港特別嚴重，香港男人大部分都好就啲女，搞到佢哋以為自己好有寶咁，靚唔靚嘅女就係一樣，我見過啲豬扒一樣都係吊高嚟買

受社交網絡影響
個個都覺得自己好有風味, 唔係去旅遊就係做foodie
其實個個做既野都一樣, D行為直頭有formula 咁

因為係香港好多男仔都只係為求拍拖有西屌.但照一照鏡又對自己無乜自信唔敢溝靚女,於是外表普通甚至樣衰既港女就成為港男既目標.一來呢啲女仔睇落少人追易入手,二來有安全感,三似乎唔靚既女仔性格自然好啲彌補返.

以上分析似乎好啱,事實上本來都啱.問題係當個個男仔都咁諗,呢啲女仔自然成為搶手貨,無形中以為自己都生得唔錯有資格擺架子.你以為樣衰女仔淨係同你一個whatsapp? sorry有十幾條仔同緊佢講野.結果呢啲女仔就變得又樣衰格又賤既港女.反而靚既女仔好多時都無人追.

連登仔夠當自己救港英雄啦

靚既女仔比有錢佬包起曬啦
幾時輪到你